Hij hield er van om het kleed te laten leggen, omdat het de mode van hem was geweest jeugd, maar zijn overtuiging dat het avondeten zeer onwelgevallig was, maakte hem Het spijt me nogal dat er iets op geplaatst is; en terwijl zijn gastvrijheid dat zou doen zijn bezoekers hebben verwelkomd bij alles, zijn zorg voor hun gezondheid maakte hem bedroefd dat ze zouden eten.
